無職轉生真係好撚好睇呀！！！

以前平職動畫化果陣見成日有人提呢套 到依家八男又見一堆人吹無職 於是就去揾來𥄫𥄫

一睇就出事了 點解會咁撚好睇

世界觀龐大 人設完整 邏輯嚴謹
冇即棄角色
主角唔係拎住光環屌打全宇宙
所有人都有自己嘅故事 有血有肉
就連奸角都唔捨得佢死
睇到結局真係好撚唏噓

古龍王篇有冇人有熟肉

以為睇完哂先知仲有外傳愛莎篇未睇

當年用左3個月先睇晒本傳 好睇到不得了

通宵睇左兩個禮拜
尋晚二刷完

古龍

有八男、下剋上 做例子，
肯定會係慘糟動畫化......
別期望 冇失望....

專門成立一間新公司去整無職動畫
俾D信心

現實d講 有錢整咪好睇

冇錢整 比fate你做都死

一套肥宅F F，有乜好睇
轉生系列，大把好睇過佢同八男

巴打一定閱書無數 推薦幾套好睇過無職嘅來

轉生系列呢套前3

下剋上動畫我覺得唔差喎
八男就算數啦

另外兩套係乜

呢D睇漫畫就好足夠
吸引唔到我去再睇動畫

吹大左 普通貨色

掙扎

諗好話你知
申利：多數先睇漫畫

漫畫反而冇乜癮 唔知點解明明還原度都唔差

如果無職我睇漫畫先應該唔係開呢個po

做得垃圾，咪可以講
一定係人神既陰謀
制作組有人神既使徒

我都想知
宜家覺得第一

古龍王...?係咪搞錯左兩部
古龍昔話上邊有 另一套王龍王講北神二世我都揾唔到黎睇

睇到蛇足篇就冇睇

下剋上我覺得高過無職
仲有惡役始祖謙踏

古龍我之前真係揾唔到
王龍王得生肉

下剋上真係唔錯但讀果時同無職個感覺唔同

可能因為種類唔同

蛇足正
愛莎

漫畫連船上打飛機都cut左
無職以日本轉生系列真係頭1-2

笑死我

轉生熱潮黎講 無職轉生一定係最好同最早個幾套

講緊漫畫定小說？
以前漫畫好似出得好慢？
追左陣就無追

我覺得蜘蛛子

下剋上世界觀冇無職咁大先
無職大得嚟又冇乜bug 又算係轉生系列始祖
角色多但控制到 故事又完整 出世到死 真係好精彩

蜘蛛子出左迷宮就開始悶
成神之後係吸血子育成記
打完玻提之後我就冇再睇了
個期作者搞文庫停更左兩三個月起碼

但下剋上個世界扎實過無職好多
你好易代入到佢個世界
相反無職世界觀大得黎好虛
作者冇花功夫起呢方面
至於角色係兩邊都好撚多

你唔講我都唔記得左賢者mode呢段

小說

我覺得無職真係盡哂力架啦世界觀來講
描寫嘅仔細程度夠畫翻幅地圖出來 山河海平地高原國與國之間嘅國力差距 文化差異 政治角鬥
怪物棲㮩分佈
仲有一個幾完整下嘅歷史背景
成個世界咩樣唔洗畫出來都想像到

下剋上就仔細在人類社會 細到每個屋企點樣都有寫

兩樣作品冇得咁比較

世界觀好虛係因為佢呢套其實只係前傳黎 所以好多野都只係個鋪排黎 留返唔知幾時先出到既本傳講

識貸 ， 轉生系列難得無開掛，完整交代主線既故事

貨

賭王死個陣啲新聞令我諗起魯迪生平個chapter
諗緊盧迪係異世界應該會係一樣

呢套係少數轉生係對主角真正有用而唔係用嚟開外掛嘅藉口
真係從錯誤中學習再努力活下去

根本係親情故
個人認為作者寫關於親情方面嘅劇情同埋情感
暫時係我心目中第一
成部作品好温韾
但最後卻慢慢感受到兒女各自離巢的唏噓
所以一定唔會悶
無職戰鬥/景物描寫可能唔係最好
但劇情合理性，世界觀嚴謹度一定係上品
角色不同時期嘅心境轉變都頗為細膩

識貨

小妹都叫睇左唔少成爲小説家吧轉生小説
slime同無職拍住上

未動話化最期待應該係暗影大人同蜘蛛子
大小姐系有精神損失費同謙虛踏實

考公開試嗰時冇嘢做上網
睇左少少，之後就沉迷左
成個公開試除左考試就係睇佢
最後炒左
而家Ugrad 失業

最好係
不過異世界就好耐歷史下

仲有分本傳前傳架咩？ 而家先知。

不過，我都係覺得下克上出色d.

我明你好鐘意上剋下, 但係又唔駛下下拎黎比既
如果你要講世界觀大把好過無職既作品添啦

作者話無職只係秋人做勇者前嘅故事
正傳係秋人+七星 然後龍神+盧迪子孫打人神嘅故事

Re0

秋人係邊個 唔記得左

港女下剋上都拎黎講
智障主角

無職埋D伏筆好撚勁
一開頭講D書既故事時,已經係鋪緊世界觀
仲要後面用得番
本野一睇就會停唔到,人物性格又吸引到人

乙女遊戲世界對路人很不友好呢套幾好睇的

七星條仔 差啲一齊撞車果個

5歲幼女你想點
作者話係屬於前世記憶覺醒類
所以佢只係一個有22歲記憶嘅5歲幼女咋

22歲都咁撚低能
好似未出過黎社會咁

22歲岩岩大學畢業，岩岩收到取錄通知就死左
佢又真係未開始正式踏入社會喎

同人相處,面試都係考緊你EQ啦
呢條女連基本道德常識都無

好睇

冇道德我真係好想知到邊到冇道德
不如話佢先係成日比人水個個
至於你話常識
先唔講真係穿越，呢個無從考究
是但掟你去一個你從來冇接觸過嘅地方你係咪都會即刻識哂個到d野呀
文化差異大少少嘅地方
你以為嘅「常識」都已經唔係「常識」啦
女主有自知之明所以佢前世咪揀去做司書囉又唔洗對人
你估佢好想同人接觸咩

拎老母既棉被拖地板墊腳

唔想還唔想,但基本道德同常識完全唔似22歲人有既

你可以拎d再小事d嘅野出黎講
拎將被黎墊下地下就冇道德
睇落閣下嘅正義感一定係好強
隨地吐痰最好就都判死刑啦

佢係拎老母張被唔係自己果張
仲話佢一定唔怕污糟,但我怕,所以拎佢果張拖地係合理

掃視了房內一圈，考慮過各種自己搬得動的東西以後，我決定把父母的棉被疊起來當作踏板。
要把自己的棉被放在穿鞋走著的地板上，我死也不要，
但如果是可以若無其事地在這種環境下生活的父母的棉被，那就沒關系，應該吧。

22歲人仲咁撚好野

所以除左呢單小事之外仲有咩可以講呀你
你唔講仲以為張被係一污糟就成世，唔可以換又唔可以洗添

先唔講個個根本就唔撚係佢個22歲人格個老豆老母
對佢黎講根本就只係被逼一同生活嘅陌生人黎
咁就冇道德，全世界起碼7成人都係仆街啦

嘩屌
咁撚樣都叫小事
咁樣反映佢人格根本有問題
後面仲成日發脾氣

名義上都係老母
況且正常人都唔會做得出呢種行為啦

嘩，咁樣唔小事？你唔講我以為係佢剝左老母層皮黎墊腳添呀
再講，由原本係一個小康之家生活，有健康嘅身體
仲比自己鐘意嘅野包圍嘅生活
變成一個隨時都好似會死嘅身體
周圍都冇一個識嘅人，鐘意嘅野遞不可及，連環境都係不能接受嘅程度
咁樣發下脾氣比你講到人格有問題
不如你試下將你副身家捐撚左去之後去深水埗公廁住返半年先啦
你根本就係夾硬搵野黎屌

咁撚樣都做得出唔係人格有問題係點
之後事情唔如意就亂鳩咁發脾氣
仲要發去幫佢既人到
就係咁作借口比佢話佢港女都係合理
咁監犯出黎強姦人都合理啦

唔怪得呢本垃圾都比你地話好睇啦
原來讀者都係D咁既質素
仲話好過無職
笑死人

可以J吓個PV先

古代：無職

現代：幼女戰記

完全軍武系

真係三巨頭,無辦法超越嘅3部轉生作

例如?

得啦得啦你繼續吹啦
自私小小就比你講到冇道德十惡不赦咁
唔知仲以為佢係d咩反社會人格心理變態嘅大惡人
一開始就存心搵野黎鬧
得啦你完成你嘅工作喇
你可以落返去繼續單機喇

佢唔係自私小小
係為人極度自私

堆親朋威友全部都係工具黎

你拎得呢套黎同無職比都知你咩水平啦

我到而家對佢老豆心情都仲係好複雜....
老魯迪個日記先係反高潮

我從來冇講過無職喎
你係咪傻撚左呀搭撚錯線？思覺失調？
我剩係覆左前面講蜘蛛子咋喎
你講工具人
後面佢咪一樣比人當工具人仲撚誇張添啦你唔撚講
不停比人搵笨當水魚你唔撚講
剩係前面少少野就無限放大到咁
唔知我仲以為同你講緊兩套野添

仲以為係單純下剋上hater
原來係無職粉兼下剋上hater仲要係個盲閪
講無職關我撚事呀？

我有話你咩
原來呢套得工具人
我睇前面已經睇唔落去
一套野主角咁乞人憎真係少見

我有話你咩

就算重睇果陣都抑鬱左2個鐘

第一次果時連後續都睇唔落去

上面喺無職po度嘈下剋上都幾cls下
講句super 打和算啦
下剋上係好作品 前期主角根本唔認兩個大人係自己爸媽 唔想承認自己係呢個世界嘅人 對所有野都感到厭惡 慢慢寫到接受新父母 接受新生活 當係作者特登前期寫黑主角啦

冇乜好嘈啦 所有野都係作者的錯

下剋上好似有話過作者最初係為咗寫俾自己個女睇，
點知之後發現唔啱細路仔睇....

睇到4章中段 漢化未完成，仲等緊5章完 才繼續睇
無識 作為第一套 把 轉生 類型 發揚光大 ，頭三名好正常

係咪吹水咋
無職完咗咁多年都未開始寫
可能過多十年先有得睇

我記得佢好似講過無職轉生的確係勇者秋人故事嘅前傳
但佢冇打算寫秋人故事，真係寫出嚟都只會太普通
無職轉生正正就係寫一個"喺哩個世界入面只係配角"嘅故事所以先咁好睇

拎呢套同無職比,簡直係貶低左無職
一開始無職已經扣好局,諗好曬點寫

又有無職fans 所以話經典就係經典
細個果陣睇無職 覺得裡面講d親情嘢都對我自己嘅親情觀有影響
覺得大婆最正 其實有大婆一個就夠啦

想知web版同文庫版有咩唔同 所以就儲緊小說

轉生類 不了

文庫有講多d佢做冒險者個陣d野

不過種族不同而壽命唔同e個設定真係好心up
最後眼見自己愛人比你快老快死真係好辛苦
可惜作者係e方面甚少著墨
唔係嘅話人物刻劃可以再細緻啲
大婆根本係聖母，比你娶幾個

試下啦，e本同你認為嗰類唔同

就出動畫

新公司，有Re zero 公司 white fox人馬

質素有保證

多咗冒險者泥沼成名記(ED)

其實一直鳩估，七星同兩條友嘈，其中一個秋人，另一個去咗邊，會唔會就係人神

無職同謙踏都帶領左日輕潮流好多年
基本上全部出名既轉生都走唔出呢2個套路
得下剋上係行第3條路又成功

可惜下克上冇同類型嘅後繼作品

勉強算發明類嘅倖存鍊金術師同魔導具師妲莉雅都淨係追到下克上頭兩部水準

下剋上又唔係真係好鍊金
後面著墨嘅地方都唔再係發明鳥
造紙同埋印刷係比較少出現係呢類作品到
但其他野反而都常見，好似衣架呀，手作泵呢d
而後面主要都係改良多同埋講王書多
真係要講我覺得下剋上係係偏向於制度改革多過發明
將貴族同平民就應該係從僕關係轉變成係應該相互合作關係

所以咪話嗰兩套淨係追到下克上頭兩部
後面3部真係非一般web小說水準

無職成功，會唔會係關佢冇直接開外掛事？

如果出一套係超正經冇外掛慢慢打產去好似哥殺咁嘅異世界冒險會唔會有得諗？

太天真啦哥殺比人屌到無倫

「集集都係殺哥布林，悶到嘔」
「打打下變咗後宮」

好多呢啲聲音

所以咪話正經冒險打怪，但唔係淨係打哥布林

咁同以前啲漫畫好似唔大分別

呢套野小說好好睇
動畫佢唔出返百幾二百集好難講返個咁好既故事出黎
番劇就死得，實skip好多重點

認真
唔出好過出

小說就可以大把時間 寫內心感受
平行時間 轉視角 瘋狂側面描寫

動畫 邊可能做到

典型例子：禁書目錄
一期一集，劇情飛到唔知講乜

故事太長而家已經唔適合 出動畫，只會慘糟動畫化

成日比人屌佢鎖血
「鎖血咪又係開外掛」

另一個冇炒車 比盧迪推開左

無職文庫都未寫完 可能文庫完就寫呢雖然我等咗咁多年都已經冇咩期望 再者我相信就算寫都未必有無職咁好睇

作者依家web 好似係寫緊豬頭人

唔會寫啦
珠玉在前web完左都係寫埋前前傳
應該R埋呢水無錢先會繼續寫正傳

2020都唔知得唔撚得

出頭六卷 24集 應該都唔差嘅 成個故冇100集真係講唔完怕就怕啲心理描寫畫唔到出來

動畫有pv 8成我都收貨啦

我覺得唔使諗2020
寧願佢下年1月先出,做好啲

佢鋪排晒啲野 我諗佢應該會寫掛我諗好多人都想睇老闆殺人神

畢竟呢個異世界寫乜都得 人設都齊哂咯 世界觀又原整 寫下齊格飛 寫下老盧迪世界線又得 寫下冇盧迪嘅原世界線又得
如果作者要寫秋人又要建構一堆新歷史 新設定
咁梗係寫完啲易寫嘅先寫秋人啦

齊格飛係邊個睇完好耐唔記得
老盧迪本日記都講得幾詳細啦 我諗佢都唔會發大黎講

你想搵灰與幻想?

第2代死神
魯迪同大婆既綠毛仔

幼女戰記好過套下剋上啦
頭3應該係無職,惡役,幼女

仲有乙女遊戲對路人角色都好好睇

灰與幻想動畫真係正
冇睇小說 聽聞好伏

好虐
為虐而虐
男主性格無成長過咁

有冇日文教程不如我直接學日文然後吞王龍王生肉算
等熟肉等得來我諗我日文都到N1

小說後來變咗異世界遊歷記
動畫隊得返男主女主同大奶法師仲喺度
講咗叮屎咁多主線(哩個世界嘅真相之類)就冇再講,繼續遊歷
而且啲異世界一個悶過一個,最新嗰集已經冇乜興趣買嚟睇

呢d通常都唔會寫得好深好難
比起文法不如話d專有名詞仲難睇同埋睇你腦內轉換load唔load到
識50音之後識基本文法，之後學下點分主動式被動式應該就差唔多
專有名詞去搵翻譯整合is ok
咁樣白撞都起碼可以睇明7成

有一篇視角寫大婆
話自己從來唔覺得盧迪只會娶佢一個老婆 因為盧迪老豆都有兩個老婆 而且自己又細波 盧迪又咸濕

所以盧迪帶神返屋企話要娶多個女人果時都只係嚇親 怕盧迪係要拋棄自己

到娶老公果時有鬧過盧迪 如果再有第四個就即刻執野翻阿蘇拉做近身騎士算

竟然冇人講阿斯拉公主好撚正

因為我係老公派
大奶奶

唔識嘢

戰爭類我只會推吃掉死神的少女

唔係化，無職D世界雖然多，又無乜關連，到皮唔到肉。龍神秒咗主角，又救返，只係身邊D友交代有D奇怪就救，唔合邏輯。搞下搞下主角唔玩冒險去讀大學，又係一個離地 point 。無職既小說12年出，大把轉生系列係07~09年推出，推無職為始祖真係得啖笑

插畫黎講係最正既

睇字都好正

Web小說 無職之前係講緊魔劣 刀劍 唯一有套有印象既轉生係記錯的地平線
無職出咗之後爆紅 唔係話佢係始祖 但係的確係帶起咗轉生系既潮流
涼宮之前夠有校園系啦 但係個個都係話涼宮帶起咗校園系既潮流啦

錄

唔得啦，打哥布林同打狗頭人冇分別，之後入異世界又玩心靈雞湯，明明話想搵返去嘅方法，但就一直講曉連隊啲二打六嘅背景

嚴重懷疑佢係黃昏世界寫到索吾馬太屈，啲法術又講得太op，強行退佢哋場，睇吓之後有冇得兜

轉生,無外掛,正正常常冒險係呢套架啦

有套叫密斯瑪路興國物語,但唔係轉生
靠嘴炮

會帶起潮流多數都要搵到錢先
無職得web小說邊有帶動潮流既能力
Sao都唔係web時就大熱
要有人掟錢做宣傳有大量受眾先叫潮流

可以睇到堆書邊年出

紅撚咗先出文庫版 會唔會求其搵套野然後就掟錢落去宣傳呀 包佢紅賺到錢呀? 係咪要講到咁先明
明明係事實都係解釋咁撚多 成班盲反撚黎 仲要邏輯都錯撚晒

我就唔苟同
年年咁多新番真係紅左先出文庫漫畫動畫？
事咩實，無職明顯受眾層比較少
上面個表同期re零同美好都hit過無職啦
你自己接受唔到大眾既喜好係鐘意popcorn片同女
一味話無職有深度有內涵一定係最受歡迎

無職後期算有少少崩同亂嚟，好彩佢完得快，直接老死+後代end

六七頂帽

後期指邊忽先
老野個段跟住單挑係成套野最精彩

之後都定晒反而唔覺崩亂
只係覺得，都係咁咋

地平線都唔係轉生，係穿越
真係冇乜印象邊套轉生早過無職

灰與幻想有d想睇返 之前睇到肥仔死再後少少
想問係第幾話

天大陸 大海 呢兩個地方真係冇點講過 但世界間嘅關連講好多 獸族同人族點相處 魔族同人族關係係點 至於六面世界嘅關係古龍昔話有講

龍神係一時衝動所以殺主角 你所謂嘅身邊D友 喺龍神眼中係超過200次輪迴都冇見過嘅特別存在 所以先會救

唔玩冒險係人神建議 話去大學可以揾到在意嘅野同醫好ED 所以先去 仲有個point係話就算即刻起程去迷宮都冇意思 因為佢地離迷宮位置近過保羅好多 會早過佢地到 兩個人早到成年去等保羅係冇意思的

建議你重睇 另外作者出左四篇外傳 補左唔少空白期同bug

重睇完再來駁我啦 仲有乜唔合邏輯嘅話

另外 打字都有口音係咩玩法

帶動潮流係講緊異世界轉生潮流，無職轉生面世令到異世界轉生大爆發係事實
正如謙踏帶動咗惡役令孃潮流咁，即使謙踏本身連書都冇出，都改變唔到佢開山祖師嘅地位
哩兩套喺小說家改制之前長期佔據男性向女性向人氣排行第１位，咩re0美好史來姆平職全部都唔係佢嗰皮
竟然鳩up無職唔受歡迎，真係唔撚識架喎

Ching 好波
我都唔記得咗當初點解會走咗去讀大學

一切都係人神嘅陰謀
人神勁就神在所有建議睇落都有好結果(e.g.喺大學揾返大老婆)
但原來全部都只係"對人神"而言嘅最好結果

後期其實都冇野好寫主角又唔係立志做宇宙最強 只係想一家人健康齊整 如果不停loop人神使徒vs龍神公司又冇乜意義 盧迪已經達成佢嘅目的 跟住落來就交比後代去處理

好睇lm,慢熱，但轉移篇打後不得了

佢呢招係想佢救唔到神
咁神就會比人NTR走,然後生唔到救世主拉拉

我都已經特登寫完都del咗佢，重大劇透就加密啦

前邊係到鋪緊線
一開始係到話咩列強,鬥神魔神,人魔大戰咁樣都係講緊世界觀同伏筆
然後我以為係主角比人收入菲力斯家玩宮鬥時,突然大轉移

我都係打神,無睇過既人都唔會知我講咩

正野 故事結構好完整

幾個轉折點都有驚喜

轉移篇打後都只係普通異世界作
到人神篇先至係震撼

主角嘅"神"一早講咗啦

咪話要睇過先知我講咩囉

狼不會入眠

點會啊
單係老豆老母果幾到已經贏左其他作品啦

睇頭嗰幾本已經知道你講乜,個內容仲要係十幾本之後,仲要係劇透緊成本嘢嘅最大轉捩點

七星同秋人都應該無炒呀，係盧迪死左先靈魂轉過去，七星同秋人直接肉身轉移，4條友已轉3個，係有一個完全無提過，所以有啲奇怪姐

咪撚傻啦
最大點都唔係呢到啦
都完左咁鳩耐
點會有人卡係頭幾本咁ON9

老豆老母都只係普通範圍
大把作品主角都係原本幸福美滿中間家破人亡

屌你唔俾人睇漫畫嘅
個撚個都睇晒就唔使傾啦

其實有寫盧迪嘅心境添 佢話如果冇轉移事件依家應該讀緊大學 去教艾麗絲嘅目的都係為左同大婆一齊去讀大學
依家大學竟然向自己招手 學費全免之餘仲要可以唔上堂掛名做榮譽學士

就諗讀大學好 定去迷宮救老母好
1516緊果時人神出現 比佢去大學同大婆相遇

其實呢度係一個伏筆來 因為人神比建議果時人神同盧迪有個提議 話如果今次個建議係令盧迪滿意嘅話 今後希望盧迪對自己嘅敵意可以減低

盧迪應承左 然後到下次唔聽人神建議堅持去救老母死老豆之後 令盧迪覺得聽人神話就一定冇死

然後就有人神叫盧迪落地下室一幕 盧迪第一次諗都冇諗就照做

結果就有老盧迪慘劇發生了

作者鋪排左幾萬字就為呢一刻 有幾多套書做到

咁你講200次都劇透左啦
下下都咁樣唔撚使傾架啦
我都講到好隱悔架啦
討論緊小說但係唔比講小說,你都幾好笑

仆街啦講太多變劇透

唔係家破人亡
係佢寫親情寫到好好
全部都有血有肉
見證埋保羅成長到捨己救人

我覺得最勁係全部都係"人神嘅陰謀"哩吓
寫幾萬字唔止主角對人神冇戒心,係連讀者都對人神少咗戒心
將自己代入主角度,老盧迪本日記對讀書嘅震撼真係唔係一般小說可以做到

未睇哂求劇透
所以到底人神係乜水黎

屌拉上去先見原來係你條智障下克上anti
連小說家入面親情寫得最好嘅下克上都反,仲學人講邊本書親情寫得好唔好

垃圾on9仔,block得

唔知未講，未出樣

你先係ON9仔WO
呢本寫親情真係寫到最好
仲係到話我智障
你BLOCK咪BLOCK囉

其實有少少透露左
可以睇下魔龍王篇外傳
呢個人神其實唔係初代黎

人神好早已經出嚟啦喎
同鋼煉真理之門前面嗰個瓶中小人差唔多樣嗰件

擼弟家中地下密室中的聖物

比人搵到出黎啦
仲要跪玻璃

咁係乜來，簡單來講係突然出現，取代人神，而龍神係唔知佢乜水，所以先鳩估第四條友轉左去無世界，最後痴咗線

i mean佢到底係咩勢力黎點解龍神要追殺佢
一路都係漫畫黨最近先睇小說

筆記到贏曬

為左所愛,一直變強
最後好抽過魯迪
搓一搓波就已經要訓一日

已搞人地為樂趣嘅on9仔，點知玩大左

人の神
同no game no life個遊戲神定位差唔多，都係可以打倒嘅神
同龍神嘅瓜葛要睇其他六面世界物語

記得無講佢邊度來，但好似有提創世神條屍係無界，另外佢未必係走佬去無界，似係比龍神封左，所以先要用龍族聖物先入到去，最少你好難想像佢咁耐都唔離開無界尤其龍神死咗之後，唔好唔記得龍神在生時佢都唔係宅係無界

愛麗絲未必好抽過魯迪，由北帝孔雀劍嘅評價再加魯迪可以擋住北帝絕招，而愛麗絲自認佢未成功擋過你就知魯迪未必弱過愛麗絲

呢個我解到 會有啲長
因果線其實係咁的

普通世界線（冇盧迪）
有一個再生神子 女仔來 能力係可以將一樣野回歸到前一日嘅狀態 同埋每次自己死左都會輪迴翻去出世果時

到輪迴到某百次果時
秋人被當成異世界嘅勇者召喚出來
再生神子被命令做秋人嘅導遊 教秋人呢個世界嘅語言同知識

日子耐左 再生神子愛上左秋人 對異世界充滿好奇心
最後秋人戰死 再生神子接受唔到 佢發動幾百次輪迴累積嘅能力 對世界進行修正

其實再生神子都唔知自己發動左咩能力 淨係不停許願 希望秋人唔好死

呢個能力自動揾到一種可以救秋人嘅方法

就係將七星早100年召喚出來

但召喚失敗 因為一旦七星出現 歷史會有重大改變 呢個世界嘅修正力唔允許歷史出現重大改變 修正力其實就係龍老闆同人神成日講嘅命運

不過呢個召喚過程令時空出現裂縫 （就係艾麗絲爺爺向上天祈禱果粒紅色珠）

啱啱好夠主角嘅靈魂過到來

然後主角代替死嬰成為「盧迪烏斯」

盧迪細個嘅所作所為改變左好多人嘅命運
eg 教左大婆無咏唱魔法 教艾麗絲禮儀之類

令修正力削弱 時空裂縫擴大 大到足夠七星肉體連靈魂轉移過來 同時引發轉移事件

姐係話其實召喚嘅目標其實係得秋人同七星兩個
主角只係咁啱比人吸左個靈魂去異世界

所以第三個人一直冇出現

果個世界近戰好過魔法系
由其係劍神流打無霸氣既魯迪

有冇人好鐘意甲龍王
高深莫測，由頭型到尾，同盧迪龍神又fd底又有恩佢地
但係要殺人神要全部龍王既秘玉
姐係魯迪後代同龍神總有一日要殺佢
諗起都覺得sad

睇完古龍昔話你會覺得龍神打拉普拉斯更sad

我意思係唔好睇小魯迪，唔係個個劍神流都打得贏魯迪，最少愛麗絲個劍王朋友近距離觀察魯迪打獸人戰士都覺得佢反應好快，好鬼勁，後來見佢打爆巴帝加迪直頭嚇到返屋企，個人覺得魯迪認真打其實好勁

有魔導鎧嘅魯迪應該唔會輸俾愛麗絲

打王級無問題,46,37開
去到聖級就奶野
堆光之聖劍鳩放,水神流斬魔法,北神流放暗招

噢，原來係咁，唔記得係唔同人召喚，你講完先諗番起

王係勁過聖喎，你想講帝級？

係咪記錯左，聖級先到王級之後係帝級
不過有凱係身既盧迪應該夠帝級打

當初三日狂睇睇曬 每日都冇訓咁濟
真係停唔到

好似係
神級對落就已經比人打到還唔到拖
魯迪要拉遠打先有上風
一埋身就要投降

有講過 著左初號甲嘅盧迪有同王級一戰嘅能力

二號甲有聖級身體質素

零號甲可以同鬥神凱相比 不過超食魔

外傳諾論篇 有寫一段盧迪著住二號甲同路傑盧特單挑一幕 好似比路傑盧特三招收皮

另外平行線魯迪可以一個打爆阿道菲加成個親衛隊，佢認真打其實無乜人打得贏

害死左老公
佢話過七大列強除左龍神之外都有自信打得贏

老馬姐

年經
btw 好好睇！！

得老公冇聖物留低

果時魯迪已經靈活運用到重力魔法
後面仲識用埋時空魔法
老魯迪>>>正常魯迪

其實到後面魯迪以人類之身上左第八強應該已經驗證左佢實力
冇記錯個世界既十大列強好似好準

係重力，咁用龍神觀點囉，迫到龍神出神刀係得魯迪同北神鬥神合體版

老魯迪好似殺埋上天界
but時空魔法一用就自爆
真係好sad

係第七強 得七大列強 技神設計嘅排名來

新劍神都係
呢條友又係勁到離曬罩
魯迪係屈遠攻
拉開打,魯迪係好強一埋到身就無得打
光之祕劍就遠打都得,所以先話魯迪無優勢

漫畫進度係小說邊度？

高質

到大學篇

四五年前睇sor
but到依家都覺得佢係神作
呢幾年冇咩作品超越到佢

我想問係第幾卷？想睇

印象好似講文庫完左先打算寫正傳？
不過文庫完都唔知幾多年後既事
可以估到底正傳開始先定HXH架船到岸先

建議重睇

到第九卷 應該

文庫好似完左啦

係計錯魔力，如果有帶藍水就冇事，復完魔力再用王級回復

記得話唔止計錯魔咁簡單 係關世界修正力事

龍神應該無同新劍神打，因為龍神都會光之太刀，如果龍神用光之太刀殺到魯迪佢根本唔會出神刀，所以就算魯迪用二式，都唔係咁多人可以殺到佢，唔好講到帝級加光之太刀就可以殺佢姐

主角唔夠屈機
麻麻

头庫完左咩，係我係kobo 收番一套

不如你同我講下邊撚套新番唔受歡迎又出到動畫先啦
整一套動畫都億億聲啦 冇利益整黎托呀
再者,明明呢到一直討論緊 WEB小說 你唔好拉埋其他野黎講啦
其次, 你未睇過無職唔代表佢受眾小 人地係成為小說家吧長年穩佔第一人氣 佢15年完 到依家20年都仲係頭三
source:
你個hit過無職既re零同美好就係下面囉
你自己接受唔到大眾既喜好就縮返落老母個閪到啦 弱智仔
我又冇講過無職有深度有內涵 都唔知你吠乜柒 講野又冇point仲要唔make sense
最後送張圖比你

原來完左 買返套收藏先

龍神特登跟埋去見劍神其實係知道盧迪+北神三世都打唔贏劍神

灰與幻想

小說不了

證明你無睇過，呢套野講親情的

我知，但我係講緊魯迪未必弱過愛麗絲，而且一般帝級咩派別都唔一定贏到魯迪

唔該樓豬pin一pin 比班盲反撚睇下屌佢地老母 人地係到討論劇情就成班入黎講邊套好過佢啦 唔好睇呀 咁你咪死返出去囉 又冇人逼你睇 仲要講咩第二套好過佢啦 係到幫其他作品拉黑 真係弱撚智

第一次聽
乜涼宮唔係帶起輕小說動畫化潮流咩
然後輕小說冇貨就WEB小說文庫化

唔係話幫佢,可能同未動畫化有關,不過無職既文庫+漫畫銷量的確係無re0/美好世界咁多,以無職既名氣對比史萊姆既銷量的確係有差距

我都記得係咁
因為世界拒絕先冇辦法完全超越
同埋穿越完已經老勁多

見你地講咩正傳？ 唔明

日本輕小說有分文庫本同單行本 好似係單行本貴好多但係精緻啲 用紙靚啲
Re0同美好世界都係出文庫 史莢姆同無職都係單行本 以前睇過人講因為咁所以銷量會比文庫本低 我都覺得無職以銷量黎講真係偏低 希望動畫化之後會好啲
史萊姆同平職個排名好似都係動畫化之後要爆過無職 無職之前係長年第一

老盧迪真係差粒神玉就可以打爆人神再稱神
不過家人朋友都死哂 做來都冇意思

作者話無職轉生只係前傳 正傳係講同七星一齊比車撞條友做勇者既故事

btw
史萊姆同平職呢兩套真心好睇咩
史萊姆劇情同文筆都麻麻
有大賢者咩都搞得掂，後面又係鬥開究極技唰唰唰就完一個章節
定係唔應該用奇幻冒險嘅角度黎睇
應該要將佢歸類去一般日常系
平職就……真係好毒尷到嘔血

無職係作者寫秋人做勇者嘅前傳來
不過正傳到依家都未開始寫

史萊姆都唔錯呀 輕鬆睇睇囉 平職就中二得黎幾熱血 同埋佢個後日談好正

可能我記錯

呢套係真神作

魯迪唔係當佢敵人，佢係自卑同自責緊

利申兩套都睇哂
史萊姆某程度上同re:monster都好似其實都好流水帳
有捕食者大賢者外掛係到，根本營造唔出乜野緊張感
真係要當佢日常系小說先食得落
平職就真係……
越睇越明白黑歷史比人挖出黎個種感受係咩

深淵卿

想睇屈機作呢度唔啱你
去揾骨王po啦

打爆人神人人都得但問題係點去
btw佢係為左報仇
又係另外一個故事

呢個真係哭能左
成日覺得係唔係因為作者認為冇辦法寫超越無職轉生既作品所以拖住先

史萊姆睇到一半棄左
真係好悶
平職真係睇女only

呢個真係哭能左
但係呢啲位真係令套作品精彩好多

睇到同帝國開戰個到我都已經想棄真係好鳩hea
可以將嚴肅畫面寫到一d緊張感都冇都算係一種才能黎

有咁好睇!? 太誇張啦

但好似後來都唔知輸左比邊套, 一時唔記得

利姆露同空氣鬥智鬥勇 成日諗點算好 可能唔夠打>
敵人覺得自己贏硬>
同勁多頁書吹奏下敵人有幾勁>
然後到真係開打 完全屌打對面 再用勁多頁書講到點解自己友咁勁>完
無限loop黎

寫到完都係第1
之後完左無寫先比人過

史萊姆個作者唔適合寫大戰, 但佢又係咁寫, 我都係睇到帝國棄, 真心悶

真係有睇小說就會知灰與幻想得開頭好睇
愈寫愈唔入流

未
日本文庫22啱啱完咗西隆王國篇
23預計今個月出
應該24~25左右完

可以睇埋廣播劇版

輸比史來姆

聽左盧迪救神果度再落唔敢聽

老主角回到過去個下係唔係繞過龍神？

愛麗絲

第一條女感覺係唔同d

無職轉生贏在主角唔係屈晒機
好多野佢都係解決唔到

灰與幻想作者文筆好好, 但睇到胃痛, 本本係比屎你食, 極少有糖...

除咗親情同愛情，我覺得無職既友情都好好睇

文筆好但故事差啦

多左老豆嘅內心對白

信人神D情報,陰到團滅
唯一一個好野係食得多女
老公,學長,神,貓狗公主

仲有成個紅燈區食哂

認真 我宜家就係想自學基本 然後為睇小說 (當然加埋Google translate之類啦..未高估自己可以完全唔洗靠翻譯)

學完50音既level 除左基本文法 仲有冇咩可以幫到手 係睇小說方面快d上手
睇n5 d 生字都係抽d 動畫/小說常既既詞黎記

王龍王好似有翻譯
我睇過
你巴哈搵唔到?

唔係剩係無職

我bookmark左 加睇過百幾套
都唔知幾多 翻翻下停撚左就無得睇
你話作者自己唔寫都話
所以想靠自己
但自學除左50音同d生字外 唔知點入手
50音又好習慣性睇左羅馬拼音先

冇架啦去記主動式被動式句型
跟住再搵翻譯整合黎對返d專有名詞
其餘靠腦補

基本上都係靠基本連接詞
日常用字
漢字
人物性格估佢內容

呢個時候就係時雨老師出場嘅時候

除左王龍王仲有一篇jobless 乜乜乜
寫齊格飛點打上死神

月光騎士
巴哈都有

我都係睇佢d生字表
宜家努力背n5

下剋上真心好正 可惜熟肉去到後面一堆坑無人填

其實真係唔洗點背
記得之前有人推薦過一個翻譯軟件
只要將d專有名詞set做詞庫
機翻準確率好似有7成
不過叫咩就唔記得

我係接近0水平
除左打機d UI詞 スキル ダメージ ギルド
好多小說 連角色名都要逐隻逐隻字讀出聲先認得

如果見到有類似既翻譯野 我會多d留意

跪求中文小說link

好想開下眼界

仲有套狼不會入眠，
主角強度高但唔係無敵，性格謹慎，雖然有魔法出現但唔係大哂

百度啲大大文化垃撚圾
唔識睇日文就唯有等台版，已經算出得好快

史萊姆而家劇情都係仲同緊"人類"打仗
又不是個個人類都係 前勇者 / 個位數 / 日向聖人 / 優樹 之類既程度
始終都係要同其他魔王 / 龍種 / 某幾個人 打先還有戲唱
重點都係個人戰 , 打仗只係前菜

真魔王無返幾個外掛係身 還算真魔王嗎? 又不是單純魔王種
反正史萊姆 最後都係最終大羸家
史萊姆係要用輕鬆既態度去睇 , 我又睇得幾歡樂愉快

Google Play 圖書

大大文化有幾垃圾?
日版先岩岩出第5部 , 第5部個量又係要出3年左右 (大約10本左右)?
台版快極都要5年先出完啦掛
我估WEB版熟肉 應該比多半年至1年就應該翻譯完 (差好似先50-100話內容)
睇下有冇人填坑

老實講, 佢好似異世界農家咁可能好啲

講緊係佔左坑先其他人就唔可以翻先搶先贏制度
有人佔坑話要翻其他人翻就係搶坑，會比人批鬥
之前已經試過一次搞到下剋上漢化停左幾個月冇更到

幾個"大大"同版主小圈子趕走咗佢哋唔滿意嘅翻譯(e.g.留言數佢邊度錯邊度錯,明明就冇乜大問題都講到好大問題)
刪走唔滿意佢哋嘅人嘅post(e.g.邊個邊個留咗名話會翻唔俾搶翻,唔跟佢哋譯名就刪,最出名係出征去皇冠投訴女主角個名譯得差,最後明明唔啱音都要譯做梅茵)
原本十幾個人一齊翻譯最後得翻一個定兩個,唔理翻譯得好唔好都唔接受新人翻譯
因為冇對手,鍾意就翻唔鍾意就唔翻(e.g.6xx翻咗都唔翻5xx),心情好就翻心情唔好就唔翻
啲支那殘民又怕得罪佢哋連佢哋都走埋冇得睇,一味大大好大大妙大大啱大大冇錯

啲死支那仔連百毒啲貼吧仔都要做到土皇帝要感受其他人對自己阿諛奉承
支那人真係冇撚得救

咁岩下剋上係咁姐
主要係第3部尾第4部頭比較悶
搞到D人又跳來翻 比較亂
其它web 都係多數一條友有愛發電
反而吹坑同轉載果班 先極品
搞到我冇左成十幾廿套 (特別係喵大翻譯果D)

其實都唔係下剋上係咁一堆都係
不過佔坑文化係一部份，上面位清講嘅都係

仲有果啲跟本就咁機番就貼上來既友仲要大量搶坑,仲要一有正常人屌佢唔識唔好搶坑就比一班狗屎垃圾屌番轉頭,見過幾次原本開坑果個比人搞到意興闌珊走左,正宗劣幣驅逐良幣, 所以我睇左一排覺得垃鳩圾無再上大陸啲乜吧物吧睇了。

即使就咁機番，大大都依然係大大

奴性重撚到

最重要係原本識但比較慢果條友見到呢種情況無引走左

以前成日見啲人係到催更激走班翻譯

咁又另一回事
係呢個垃圾佔坑文化之下
如果有人搶完坑但又唔更比人催我都覺得合理呢個情況絕對唔少
可以咁樣踢左搶坑嘅人放返個位出黎其實都幾好

唔係咁，自己翻譯完post上去冇問題，最多咪唔睇，
但係果條友係咁去人地度攪事，攪到翻譯走人之後自己獨大，然後玩小圈子，心情唔好或者唔夠教徒就威脅刪除翻譯，
終於去到某段時間俾人屌走左，然後重覆去其他吧 攪事。
受害者：至少有 死屬性 掠奪者 熊熊熊

連人哋開post討論劇情都要入去屌人攪事，唔止係機番嘅問題

我見過唔少有人佔坑好耐唔更新 有熱心人士好心翻譯完 佔坑條友就爆氣屌佢 之後又兩邊大戰

正垃圾

多謝上面位巴打比機會我追翻哂王龍王同月光騎士
我終於做翻個完整嘅男人啦

仲有無睇愛莎蛇足

未睇蛇足未算完整wo ching

條link係邊？ 搵唔到求重貼

其實外傳次序係點？前排重溫完本篇後，我無從入手

八男都係想睇大嫂姐

不值一提

食姑姐果個？

唔係
果個係瑪爾斯
愛麗斯既仔黎
綠毛係天生神力，北神弟子

其實出左幾多個外傳?
淨係睇過蛇足篇

thanks 巴打
好似唔係全部都有翻譯

應該4個外傳都有哂翻譯啦

其實應該有晒不過要搵下

我揾左好多論壇都冇一係死link 一係百度網盤

佢寫得好睇主要係佢既故事有鋪排完整

x2

走去睇左小說劇透，好似男主啲後代亂到出彩
一個發誓做男主嘅妹妹兼女僕好似拐走左個正太仲匿埋生埋仔（漫畫畫到兄控黎架喎
不過就咁漫畫都係好睇嘅
論漫畫，我覺得平職無職都非常正
係平職後面變左高達打異世界有啲亂黎，動畫又做爛左佢

Ching 你穿越時空？動畫都未出
我覺得又未到高達嘅 仲係我接受範圍 你都唔會當iron man 係高達掛

愛莎篇真係衝擊價值觀 好多人都好似你咁諗 作者一手寫爛自己嘅設定

愛莎果段有佢自己嘅心路歷程
簡單來講就係唔知愛為何物嘅少女比另一個天真少年俘虜左咁嘅情況

有人接受到有人接受唔到

我咪話係睇劇透囉，咁都串穿越時空咪on9啦
平職唔算人型高達咩？連某管家都係人型高達啦🤣都係一個比喻咁姐
咁睇劇透實無咁詳細所以咪話好似囉🙄

睇緊漫畫
我覺得開頭老母肯原諒個老豆係極不合理
只係為左突顯主角威能咁

老豆花心慣
佢地識時已經成日食女

主角只係幫手令佢唔趕女僕走姐

食阿哥個仔問題唔大
愛莎篇最奇怪地方在於失蹤一年，人神同人神使徒點解冇出手，一個10歲一個大肚真係好易對付

因為果2件對人神根本唔重要
最重要係拉拉
之後齊格

當年睇無職要係鄰國人貼吧一話一話咁追 好深刻自己係由59話更新開始追, 真係有今生無來世, 第一次睇真係好震撼, 宜家每年都會有個時間重頭再睇過, 唔會厭
轉生黎講真係獨此一家 真係將"轉生"呢個詞語發揮到最好既日輕
美中不足係日本接受唔到愛莎係蛇足既日後談搞到作者刪左, 我覺得呢篇真係蛇足入面最精彩果話, 轉生後既世界文化觀同生前世界文化觀既衝突埋下導火線, 最後男主接受"前世價值觀唔一定岩"而接受左愛莎同____一齊, 真係好震撼.

樓上呢位巴打純粹係搞亂左平職同無職黎覆你姐 唔好咁嬲

要打咩key word先搵到？
我試晒繁中簡中日文都搵唔到

成日都諗唔明如果2個水神流既人對打會點

龍神打水神咪表演左囉
龍神係水神流神級

2個級數好似差好遠喎
龍神既水神LV應該>>>>水神好多
同埋龍神都唔係用水神招打，單純用暴力打爆佢

係因為水神流攻低破唔到龍聖鬥氣

如果2個水王/水帝打，大家都等對方先手，自己counter
等到天光?

講起劍術設定
我都唔知北神流係做乜鳩 剩係玩忍術突襲
唔成功就收皮走人 實用性低過另外兩個劍術好多

要睇識得水神流邊幾種奧義
但作者淨係講左剝奪劍界,流
TOTAL 5種,劍界係將2種最難學既合出黎既第6種
但無詳講其他

然而比起劍術而言，其生存之道、臨機應變的戰法更被認為是流派的主體。
特色為戰鬥中的創傷應急處置、身體部位缺損仍能繼續戰鬥的實戰劍術，為此頗受傭兵和冒險者的青睞。

北神流要睇下係邊種北神流
正派北神流(初代親傳),威力好大
用黎斬龍殺神都無問題
不治傷北神流（不治瑕北神流）
傳說中北神卡爾曼擊敗不死魔王阿托菲所使用的劍術，是北神流之始祖。
與模仿北神生存之道的北神流不同，不治傷北神流是模仿北神的技術。
無人曾見的幻之劍術，流派的冠名由來為「為刃所創，不治之傷」，乃一擊必殺之意。
北神卡爾曼將其劍術授予阿托菲，阿托菲又將其傳授給兩人之子北神二世。

原來係咁 唔怪得啲北帝北王咁廢

想知北神幾勁
去睇王龍王篇

其實死神都算北神流，佢應該都可以分類為奇拔派

北神全部都奇拔
好少北1咁正統
北2已經係開發唔同武器打法
北3係英雄廚

重點係北神流唔弱姐，七大列強有兩個北神流，水神防守型注定難上，無計...

北神把王龍劍屈死水神啦

咁吧劍勁姐，水神招絕招當年睇真係勁到痴線

Sor 原來我睇錯左平職同無職

講起劍術，新劍神奇諾係咪龍神之下第一人？
有冇講過除左因爲愛點解會咁勁
秒殺前代劍神，蛇足篇單挑打爆北神三世
好少有純種人類又唔係咒子有咁勁

因為佢原本已經係果個世代既天才
但佢係無變強既目的
只係單純係劍之聖地出世就要練劍
劍神要佢打贏佢先有目的
佢就去左野外打怪極限訓練黎提升基本功
因為佢同人對打得多,已經知道點樣應付同破解對面D招

個人覺得以劍術來講死神呢類心理戰對佢最有效，劍神流真係講心理，老劍神心理狀態唔好果時連愛麗絲都殺唔到。

睇奇諾娶老婆果篇真係好正個心境轉變老劍神如果出光太刀其實我信可以打贏艾麗絲 但佢竟然用水神流來打抵個老野死

邊度有翻譯睇

上面有巴打比左網址 又有巴打比左打包
好似就係呢三頁 你揾下

想問下有冇人睇過文庫版？
除左盧迪做冒險者果集外
有冇新加到劇情？

計埋打機 就.hack
唔計打機 慎勇 奇幻自衛隊頭4本

印象中係冇 但文庫未出完

我想問小說順序點睇？
睇wiki見又有外傳，又有前傳
本傳呢？

小說優先

本傳未出
前傳係無職

睇哂無職先 然後睇外傳

我都等緊 台灣譯既電子書

有排等

睇緊
應該得第七卷全新故事

shotacon

唔明點解咁多人接受唔到

愛沙最識食老老豆豆，一個聚三個老婆既人有咩資格講so call道德，原生土著加唔信教就算，主角明明係現代人轉生

睇到13卷
有d章節會同冒險者故事有關
最好由第7卷睇起

一個現代人 娶3個老婆 有個仲要係自己堂姐 有乜資格講道德

印象中，盧迪一開始唔比亞爾斯同愛夏結婚唔係因為咩道德問題
係因為自己前世用過自己侄女沖涼片打飛機
再加上對前世屋企人既內疚
所以先咁重視屋企人
愛夏同亞爾斯有路，盧迪一開始覺得比屋企人背叛左
最後同愛夏一家傾完，佢都有反省其實係因為自己前世既事
而遷怒愛夏同亞爾斯

題外話，無職轉生描寫親情真係好吸引，蛇足篇最尾
見到六個仔女獨立晒出去，
齊格同菈菈都係諗住走左就唔再番黎真係幾傷感

女弓手果d我大概知
之前好像聽過人講好似加左個迷宮篇
但係我搵過文庫版插圖睇好似無加野先想問下

愛麗絲好似好疏？ 佢係獸控果族
盧迪同路克就真係堂 大家巨乳控

如第七卷填補主角於少年期的兩年之間作為冒險者活躍的故事；第十六卷增加了前往「圖書迷宮」冒險的故事；第二十二卷中關於再次和阿托菲的對決的大量加筆等。 -from wiki

係喎計錯老豆

啱啱再計過 應該係呢個關係再疏兩層
已經唔知點叫

懶d一樣可以叫堂姐嘅其實

六等親，疏到仆街

應該唔止六等
當甲龍曆一年建國 開始有四大分家

依家430年
咁計法應該係族姊弟啦 八等親

結論
根本就可以當係完全唔關事嘅人

啱啱睇完古龍昔言篇
有啲震驚
原來六面世界咁解
仲有”條女”原來生存左咁耐
龍族都幾撚堅揪下
拉普拉斯d視覺同語氣好多時同魯迪幾似

條女有特別任務架

呢個舊版嚟
新版係第二條link

你第一條link係舊版黎
新版係呢個

第七卷係舊版無

仲有無左十六卷既第七話

不過當然建議你第七卷之後睇返我呢條link
因為之後唔知第幾卷會同第七卷個女主角重逢，類似一個章節仔

依家去到神權國only

動畫唔做得遠唔會吸引到人睇
至少做到救老母甚至打龍神先入戲肉
前段其實只係一般轉生 無特別

我覺得前期要好似一般轉生咁靠龍傲天打鬥吸一班觀眾先有得做落去
無職佈局太大 好多野後面先有解釋
如果真係跟小說慢慢做到救老母打龍神果時應該已經少一半觀眾

希望編劇可以調動下啲情節留翻啲懸念 做好啲打鬥 吸引多啲觀眾追番先

如果唔係就會變勸退番

你講果D都好經典
slime 無職 蜘蛛子 都係中學果陣睇過

呢個真
現代人取3個老婆 其他讀者覺得冇問題
個妹比溝左自己個仔 D讀者就係度嘈 好雙重道德啫
接受得後宮就唔好學人做道德撚啦

先唔講日本現代都仲有側室呢樣野存在
雖然同實際一夫多妻有一段距離不過差唔多啦
係就係踩界但一定程度上社會係默認呢樣野嘅存在
只要唔牽扯到分家，根本冇人會理
一夫多妻係違反法律，但違唔違反道德其實好見人見智
一個男人同幾個女人結婚而佢幾個老婆又互相接受到底邊到違反道德
現代人對於出軌反感主要係因為佢「唔知另一半知」
係誠信問題喎
亂倫好明顯係另一回事咁樣夾硬溝埋黎講

同埋再講
由佢地要私奔個一刻好明顯就係連個個時代都接受唔到
後尾仲要搞到除名先可以比佢地名正言順咁一齊
你扯現代道德黎講根本就係連故事入面個時代都唔接受

賭王咪四個老婆囉

私奔係因為愛莎覺得盧迪會殺左自己 所以先帶埋大仔走

果個時代係起碼比地球更接受亂倫
盧迪半夜緊急揾亞麗艾爾問意見 結果只係好平靜咁講話結婚咪得咯 反而講魯迪小題大造

獸娘二人組同老婆s 都表示唔明點解盧迪反應比平時大咁多

如果當地都係咁反感亂倫嘅話甲龍王都唔會出手幫愛莎

作者就係想寫到兩個世界嘅文化衝突 再寫愛莎成長

除名係對兩個人嘅懲罰 同時對大仔嘅考驗
盧迪話大仔遺傳晒佢同保羅嘅咸濕性格 見大波就衝果種
佢怕大仔出國會見異思遷 話如果佢娶左另一個女人就唔比娶愛莎
同時代表愛莎永遠唔會再同格雷拉特有關係

當係比大仔嘅金剛圈

呢到就咁啦，係我資料搜集唔夠自己拎黎柒
咁去返前面
將後宮同亂倫撈埋黎講真係冇問題咩
後宮係相互知情而且互相理解邊到有違反倫理
但愛莎個case係講緊自己個仔變左自己妹夫
而自己個妹又變左自己新抱喎
可以回帶自己變左自己阿爺個笑話
將兩樣性質上根本唔一樣嘅野溝埋黎話人道德撚雙標真係岩咩
先唔講其實兩樣野對魯迪黎講，日本都係冇違法架喎
只要唔係重婚而係行側室制

盧迪如果覺得娶三個老婆合乎道德倫理嘅
當初娶二婆 老公果時就唔洗土下座咁又道歉又盛啦

盧迪開後宮嘅時候都好掙扎 未見過開後宮要思前想後嘅男主

因為盧迪知道一樣野 就係自己結婚果時實牙實齒咁應承過大婆只愛佢一個 無論大婆接受與否 決定娶二婆果陣就代表背叛左大婆

然後仲要再承諾兩位老婆唔會有第三個

結果仲有老公 又要背叛多次

互相知情互相理解係之後嘅事
而之前魯迪就係違反左自己嘅諾言

所以違反道德果下係 知情 理解之前嘅事
並非知情左 理解左 合法左 所以就冇唔道德

不過讀者接受到男主後宮咁解

如果換個角度 係女主派帽 無論之後男主知情理解與否 女主都會比人鬧到仆街

你咁講就另一回事喇
佢違反道德嘅位並唔係開後宮
而係「違反諾言」，亦即係背信呢到
更加唔關後宮呢件事嘅本身所以我上面先講
現代對於出軌偷情係基於「背信」黎講違反道德
後宮呢件事本身冇違反道德標準，背信先係違反道德嘅點，不論男女
你講女主派帽係咪都比人鬧到仆街呢個只係仇女咁解
但上面講係接受後宮=唔可以做道德撚指責亂倫，咁樣就係雙重標準
問題係後宮同亂倫係兩回事
以現代倫理觀黎睇，係會唔會社會性死亡嘅差別

現代倫理唔講
近親繁殖會出事

異世界唔會
至於嗰邊個倫理觀
我記得有段講皇宮皇族好亂
所以唔計主角自己個反應
應該就無其他問題

不過就好多讀者接受唔到明明ff緊自己係主角收埋個妹做後宮，竟然比自己個仔搶左
吵到要刪真係好遺憾

其實最大問題應該係10歲搞大魯迪個妹個肚
屌成日F F自己娶自己個妹咪仲惡劣
日本啲咩實妹黨嗰啲
自己個仔娶個妹起碼都隔咗一層啦
Btw邊度有完整蛇足睇

10歲就搞大係唔啱
不過現實世界更加離譜都仲有
再加上十五歲成年
未成年都會做冒險者然後死埋
我覺得無必要刪姐
搞到依家生肉都少左part

11歲屌閪姐
13歲先搞大

唔肯定有冇亂碼

成件事最大嘅問題唔係咩倫理道德
而係冇乜舖排之下無端端爆左單咁嘅嘢

對比反開後宮
男主由零歲開始鹹濕
再加上嗰幾萬字既鋪排
讀者同佢啲老婆都估到佢會開後宮
後宮之間又和諧所以冇人覺得有野

但去到蛇足篇
無論係個妹將對男主既愛投射落個仔到
定同個仔私奔仲要有埋
依啲對現代人黎講絕對係諗都諗唔到
猶其近親相姦真係現代禁忌黎
嗰下衝擊大到無論點ban左先都係人之常情
所以先有後來既劇情

不過作者都講咗係畫蛇添足既一篇
就真係唔洗點樣深究
同男主一齊感受嗰下衝擊
再到安享晚年回顧一生就夠

做就肯定禁忌喇
創作都唔得咁就大把野要ban喇
畫， 聖經，神話，其他acgn

點都ban左宙斯先喇

只因為有爭議性就ban，限制左創作空間同自由真係好遺憾

讀者唔中意嘅話，有無鋪排都阻止唔到佢地撕書寄刀片

我都唔記得係讀者比壓力作者ban 定 narou 要佢刪

神話真係免死金牌
有邊個地區嘅神話冇亂倫又少重口野
btw一定唔係小說家叫佢刪啦
小說家大把更奇葩更痴線嘅野

唉
當時真係好大爭議

わいせつ（小説家になろうのガイドラインに抵触するものを含む）、児童ポルノ又は児童虐待に相当するテキスト等の情報（以下、本号において｢これらの情報｣といいます）について、次に掲げるいずれかの行為を行うこと。
見到你地話魯迪個仔未成年十零歲
然後去望下
BTW我都係覺得小說家一般唔會去理
比讀者炎上燒完同小說家投訴佢先冇得唔理嘅可能性大d

我始終承認愛莎篇嘅歷史 呢個應該要係必要嘅一部份 愛莎嘅設定令佢由5歲到30歲都冇變化
一直係盧迪個妹 屋企嘅女僕 下人嘅地位 一切都以盧迪為中心

雖然係好聰明 但一直都冇成長過

睇翻諾倫 由返學自閉做到學生會會長 仲要唔靠盧迪嘅力量
以前死痴住保羅 到接受保羅死去 再到決定同瑞傑路德結婚
真係感受到諾倫由小女孩成長到做女人 獨當一面

兩個都係妹 但相比之下愛莎一直都冇變過 成個機械人咁

愛莎到後尾連自己想要咩都唔知

直到愛莎同大仔私奔呢次 係佢第一次為自己而盡全力去行動嘅一次 第一次揾到自己想要嘅野
而唔係唔再比以前嘅身份角色限制

幾期待如果之後真係有正傳嘅話會點處理愛莎段劇情
希望唔會變黑歷史

想睇蛇足文庫

web版已經cut咗改咗啦,已經黑歷史咗

作者如果唔改劇情嘅話應該會照用翻愛莎跟大仔呢個設定
之前盧迪發預知夢見到自己死前一刻 見到自己個（塞）個孫個仔問左佢歲數好似答話4歲

巴哈有人計數 如果要有呢個歲數嘅後代應該得大仔同愛莎嘅後代有能力做到

純cut左發現裸體果幾話，係後面其他故仔其他角色都有講過佢地一齊左單野

睇完有個位唔明
點解盧迪收到人神建議
叫佢留低搞貓同狗
唔好去貝卡利特大陸救老母

但係基斯又寄信叫佢去救
明明話基斯自細係人神使徒
人神係咪自己打自己

扯貓尾

魯迪唔去=唔會結婚生仔=人神贏
魯迪去=結婚生仔=地下室=人神贏

人神只係買哂兩面

不過老魯迪既出現打破左個困局

其實基斯嘅行動唔係全部都聽晒人神指使
所以龍神先咁耐以嚟都冇發現佢係使徒

原來係咁

大佬我到第七章了
係咪可以完全放棄舊link，齋追你條新link?

有無咩外傳之類係未齊要另外搵？

yes ,
外傳要之後另外搵

有邊幾個外傳，等我搵下

外傳有4個
蛇足
古龍昔話
王龍王
Jobless 乜乜乜（月光騎士）

建議先睇蛇足 呢個係補翻盧迪打完大戰之後嘅空白期

其他三個不分次序

基斯係當黑狼之牙班友係兄弟，有事一定救

啱啱追完 有啲蛇足搵唔到
邊到講佢做死神？

喺齊格菲外傳的唔係蛇足

補充多少少，小說有講其中一次輪迴，龍神殺過基斯，死前迫問基斯都隱藏得好好，加埋人神好少搵啲戰鬥力同權力地位咁低嘅使徒，所以龍神當咗佢唔係

邊度揾到

有冇人對呢枝杖有記憶
我睇兩次都揾唔到呢枝杖

做家庭教師時，老公個家族送俾魯迪 既生日禮物？

果枝係水龍王 唔係呢枝

見到張圖都起晒雞皮, 好想快d睇識郁既老公

Cast:
魯迪烏斯:內山夕實
艾莉絲:加隈亞衣
洛琪希:小原好美
希露菲:茅野愛衣

內山好似係第一次配主角

一來就接一套經典作唔知點呢

洛琪希同希露菲我覺得個cv冇揀錯

淨係覺得艾莉絲cv太温柔 唔知到時點配

APP獸做過主角
貧乏神係女二
應該ok
Btw，大老婆cv真係冇揀錯
我理想既艾莉絲係日笠陽子

大老婆 自己腦補都係佢別無他選

日笠陽子我都覺

自膠bilibili睇壞腦

腦補唔係日文咩, 腦內補完呀嘛
我記得十幾年前玩k島已經有人講

YES

睇緊小說。 究竟「愛麗娜利茲」係邊個？
第一次出現係
｛愛麗娜利茲說過我活得太匆忙,如果見到了盧迪烏斯的話,也會這麼想吧.
想象一下相遇的時候,不,還是不要相遇的好……
感覺我會變成愛麗娜利茲的爸爸啊,那時就混亂了｝

第二次出現係洛克希的歸鄉
｛讓愛麗娜利茲和塔魯漢多在村子外｝
｛「接下來應該怎麼辦?」愛麗娜利茲這樣問道｝

好似冇頭冇尾咁

淫賤長耳族
一晚食一個男人

是住在洛克希條村的？還是洛克希朋友？

係保羅前隊友
第一次出現果時應該冇出名 淨係用洛克希視角形容係「妖艷嘅長耳族」

然後下個鏡頭就組團去到魔大陸 然後先有第一次有出名嘅對話

可能你冇為意洛克希去睇公會告示版果一小段 所以一睇到魔大陸個陣就突然多左個角色咁

感謝解說

睇到十七章，啲譯名突然亂晒

17打後台版未出
Web版黎
想睇都可以照睇既

見到大家俾到小說咁高評價
我呢排都追一追
睇到航行編剛開始

暫時唔覺有咩野值得講到咁高評價。。。。

戰鬥果度又冇咩描寫，幾乎冇咩點戰鬥過，得果四次左右，仲要係非常短暫，
係咪因為小朋友唔駛打？長大後會戰鬥內容多啲嗎？

感情又唔覺描述得好好，都係一般同女仔既對話

同埋唔覺另外有咩特別元素係另我有新奇既感覺

之後穿越咗去魔界島，以為有咩特別野睇，原來只係識咗個幾百年前好巴閉既人
成編野只係講入咗個冒險者公會，做下任務升下級
完全唔覺同其他小說有咩不同
真係有少少失望

或者只係一開頭，要時間鋪排世界觀？後面會精彩好多？

係 慢熱型 慢到成150話先刺激上神枱 前面都係成個人物傳記咁記哂一生 算係小小有趣但大部分都好平坦

但戰鬥方面你睇到個style 邊個受傷先基本就死 唔
係打機有血條咁

感情唔係得愛情 佢高評價係人物感情豐富 獨立鮮明 啲內心矛盾 寫實又發揮到轉生嘅意義

係 超多鋪排

但如果你將呢套小說一路睇到尾 再望翻轉頭 先發現一開頭嘅無聊日常其實一直都串連住主線故事

所有高潮轉折 冇一樣野係作者強推發生 全部有根有據

因為有a 所以導致b出現 呢個邏輯好簡單 但有幾多作品可以貫徹到底

無職就真係由第一話到最終話都遵從呢個邏輯

所以睇到中間 會發現所有人都有血有肉 睇嘅時候就好似真係睇緊另一個世界嘅實況咁

呢套小說唔係王道小說 冇戰勝強大敵人 升lv最後做到世界第一呢回事

佢賣嘅係真實 主角會怕死 會考慮家人 會思考
每個配角都有自己背後故事 而唔係推動劇情嘅工具

就算係反派都好有吸引力

呢個就係佢同其他小說嘅分別

淫賤老精靈

just keep watching la

有D類似muv-luv alternative，前部份一路舖排，
去到某時段會收返伏筆，就好似小學上中學，中學到出嚟社會，名符其實 轉戾點。

小說形容到主角係魔術天才，早期未出新手村時已經有水聖級
但主角經過幾年歷練後
剛睇到佢喺走私販子救咗隻聖獸狗，竟然極之輕易俾人打敗同制服咗，仲除哂衫扔入監獄被sm

我暫時睇到一頭霧水
同作者描述主角既實力真係好唔符合

果個世界魔術師唔夠近戰打的
主角天生無防

我小說未睇到
漫畫表現係想解釋個陣比人放左麻痺冇得還拖

魔術嘅評價之後瑞傑路德會講主角係咩程度

你睇到魔大陸應該知一樣野叫「鬥氣」
劍士經過鍛練之後會左不自覺纏上
你當係一種身體強化 加攻加防加敏捷

所以果個世界嘅劍士係個個都有外掛咁勁

但主角點練都係冇鬥氣

所以近戰係100%比劍士屌打
果個差距係主角先郁到下手指已經比劍士斬左對手落來

比多少少耐心 睇落去
睇到後面會有多好多符合主角實力嘅野

我格硬解釋會變劇透了

無敵意
近身無時間反應
無打算逃出

再睇多少少應該就開始好睇
男主角一生充滿轉折
你睇緊嘅進度仲係啱啱坐上過山車上升緊,好快就有第一個衝擊

無咁嚴重，法師近戰距離唔夠戰士打主因係魔力量同出招時間，但呢兩樣嘢對主角都無影響，故事最後國家幫主角寫傳記都講主角留低嘅技術令戰士獨强年代結束，要留意一開始果個世界戰士技術好成熟，但法師技術未到頂，但主角最後改善左好多

你講郁下手指果條友係神級同佢用果招本身係最强奧義先會郁唔到，話說同場一堆劍王劍帝甲龍王咪一樣郁唔到

哩套嘢都真係好撚難推廣，正傳總共262話但去到第155話先伏筆大爆炸變神作
下克上都好撚慢熱但起碼睇完第二部就已經足夠令人中毒癮返唔到轉頭
哩套就每次推俾friends都要三番四次咁"你繼續睇落去啦""你睇埋落去就明架喇""前面係幾普通,但之後真係好撚好睇架"
又唔可以劇透又要推佢哋睇埋落去

不過當推到佢哋中晒毒之後可以"都話咗架喇""嗰時叫你睇叫得咁辛苦,依家明白晒啦?"
其實都幾爽

前期我覺得都好睇呀

係好睇但未到出類拔萃
特別係大學篇一帆風順到

要比時間主角建立自信

主角係玻璃大炮 冇裝嘅魯迪近戰係打唔贏王級或以上嘅人

外傳有著二號同瑞傑路德算認真咁打過一交，唔夠三回合就比人將死

我講果場唔係你講果場
劇透

你講緊頂級定王級帝級呀，其實你要留意主角戰鬥心態唔好，成日都老馬，故事入面佢打過好多帝級神級，一般高手只用未來視都係輕鬆贏，自己友果啲對打無意思，佢都係求其，例如細妹單嘢咁...真係要佢命果啲佢先認真打，你唔係咁睇你要點解釋佢可以正面頂一啲起碼帝級嘅友？例如阿道菲佢大部分苦戰嘅情況其實係因為佢發揮唔到火力，認真一個正常對決，佢直接好似打龍神咁一個核擊炸過去，除咗頭四位邊個頂得住，本身限制法師去同戰士打，你唔覺得個比較好奇怪咩

長大聚埋自己既老師做老婆係咩感覺

一次過娶晒老師＋同學＋學生

個戰鬥系統咪根本同現實一樣係人大意都會即死
唔係龍珠咁 啲氣強過人就冇有怕

連龍神都勁大壓力 隨時被人暗殺 訓個教都擔驚受怕

劍士法師各有較優勢嘅場合 但劍士多好多 得益於佢地防高體高 感知殺氣嘅技術 唯一輸蝕係手短 冇技回血

同根本冇一個正常對決嘅定義 打龍神個場唔止係偷襲 連成個場都係佢設計
有嘅只有比武對決同生死對決 比武對決亦絕對法師不利

睇清楚啲我上面寫乜我一直冇否認過魯迪好勁呢樣野
但問題係打近戰係劍士玩哂

魔法師來講 盧迪已經到果個世界嘅頂級 屬性魔法精通哂 有材料嘅話甚至神級都用到

所以遠攻真係屈機

但問題係近戰 盧迪仲要冇裝嘅情況下 單挑係真係打唔贏王級或以上嘅人 佢打過好多王帝神 但有幾多次係單挑？幾多次係無裝？阿道菲打盧迪一直冇出過全力 你見佢劍都未出 北神流都未用 親衛隊未出

佢極其量只係可以頂得住王 帝級 但同打贏有段好大嘅距離 每次頂完死唔去都係因為有人幫手

你上面講發揮唔到火力咪就係一般所有法師會輸嘅原因囉就算係無咏唱都唔可以一邊跑一邊放大魔法 因為要凝聚魔力 可以快速放嘅頂盡就係上級魔術 係人都知王級帝級係核彈 但近戰果陣點用呀一來施法時間太長 二來會波及埋自己

你話輕鬆贏果堆其實都係雜魚 魯迪都自嘲係雜魚處理員
好同意你後尾果句 萬全狀態之下打交除左頭四位都冇邊個頂得住 但邊個劍士會咁白痴係一百米外同法師開戰

世界隨機傳送後爛尾喎！

果度開始有排未到尾喎你睇到邊

魯迪的確已經去到好頂級，但真係未勁到近身贏劍神個幾個
如果好似老年咁已經掌握埋重力魔法既話就唔同講法

外傳係講咩？有無link?叫咩名

睇完漫畫準備追小說

想問點解一開始會有魔力災害事件？

哇哩個迷真係去到最後嘅最後先開故
你真係想要劇透?

同其實冇角色知
純粹滿足讀者先開估

漫畫睇到父妹重逢

有排都未完

小說啦 漫畫做得唔夠傳神 父妹重逢好似先係頭20%劇情

就連引發呢件事嘅人都未必知

外傳有四個 講魯迪嘅仔女 講世界觀 講大戰後日常之類
呢個po齊晒 唔再重複了 爬一下文會揾到

樓豬喺邊度睇？

多謝樓豬

個家庭教師好好J

come on james 嚇鬼啊

上個禮拜一炮過睇曬

重有無類似既小說推介

好撚正

哩套已經係異世界轉生系嘅始祖&巔峰嚟
得愛書下克上(本好きの下剋上)可以同無職轉生比但下克上係非戰鬥類

我都想知

我覺得可以睇落去自己推理下先其實呢個po有完整解釋果點解會發生

外傳要再揾 紙言冇
同埋有時紙言搬果個翻譯有時會劇透

應該要問佢介唔介意毒野
唔介意毒野都有唔少野可以推下

想被劇透

點解唔睇小說，我當時睇完漫畫，就等唔切睇小說
真係好正
但結局...

自己去睇正篇最後一章
後記乜乜果啲
係最終回之後

我係怕透完你都睇唔明

追晒22頁都冇見過，我係咪發雞盲

所以咪話如果冇睇完整故事劇透左都未必明

唔知前文後理都ok好笑

邊撚個秋人

同問

個老師最後點樣？

洛琪希

死左

盧迪前世死前嘅男中學生 當中個女學生穿越過黎同盧迪相認

人總有一死

然後作者走去寫獸人唔寫六面

但係獸人又幾好睇

六面真係有生之年

六面本傳

後記/外傳故有幾多個

#518先講過來
四個

連登不嬲都多盲人

樓主識貨

佢之後有掌握，其實雷光縮小版都夠屈

電人其實都無解

其實呢，我係講緊你哋限制法師打近戰係咩玩法，魯迪打大戰多，而人多反而限制佢火力，法師最大優勢係花樣多，你前題限制佢打法已經係大問題。

另外龍神同北帝已可證明佢近身都唔一定必死，除非你認為龍神近身好弱，仲有唔好講空裝，裝都係力量一部分，咁比較不如劍神都空裝對打呀，北帝出絕招果時愛麗絲佢哋都已經比佢過咗，係魯迪自己一個擋絕招，愛麗絲無幫手的，即係佢用二式加未來視係近戰情況係有反擊能力，我認為要評魯迪就唔可以限制佢，一限制就無乜好講。

最後，既然系統判定佢係七大，咁佢最少有果個水平實力，唔夠膽講佢一定贏，但七大除前四果班妖怪外，但後三位果班一殺即死佢絕對有能力打的

未來視好似係人神既能力
主角個招係魔眼，有錯請指正

另外，無詠唱係成個世界得主角同希非露先識

其他法師打劍士係死硬

主角咁都唔算係拎光環
魔法話學識就識, d女見佢出哂水

你地究竟想拗咩

我覺得盧迪到中期空裝 同劍士王級打都有機會完勝對方亦有機會被對方秒 視乎好多因素 又可能有來有往打得好精彩 但帝級以上 中期空裝輸硬 中期我當係打老板前嘅戰鬥經驗 見識知識
到後期老板訓練過兼著二式勝率會更高 同帝級都有來有往

但唯一冇懸念嘅係聖級或以下都贏硬

無職嘅戰鬥根本每人就有個performance range 睇場地 狀態 事前準備 心理戰
冇得一概而論 視乎點遭遇 我就覺得盧迪連神級都唔會輸硬

茱莉

比唔上鬼滅

冇話過盧迪廢 法師打近戰就好似大砲近程vs衝鋒槍咁

發揮唔到最大優勢 因為大砲根本唔係for近戰用
唔會有人問做乜要限制大砲打近戰

果時個世界法師就係大砲 彈藥少 裝填慢 你唔好講幾多年後又有魔水又多人識無咏唱 只係講盧迪24歲或之前

多花款嘅魔法其實得好少人做到 魔法大學年年幾百人因為唔識混合魔法而退學

就算做到 咏唱又要時間 聚魔又要時間

唔係個個都好似盧迪咁多魔 又做到無咏唱

盧迪清楚作為大砲嘅弱點 所以加多幾支槍仔落大砲度 彌補自己缺點

講咁長氣都係話你知 法師出手時間長 劍士出手時間短 所以劍士比法師更適合近戰

盧迪揾到方法解決出手時間長呢個問題 所以可以近戰打得贏咁多人

但果個時代有幾多法師可以近攻打贏劍士 你估個個法師都有大老婆嘅level 咩

唔係指盧迪/法師比劍士廢 而係兩者嘅領域唔同 格硬來比較係冇意思 基列奴同瑞傑路德都講過百米外贏唔到盧迪 但20米內盧迪就打唔贏

唔想再嘈呢樣野 冇意思

另外⋯⋯

對龍神兩次都係因為對盧迪手下留情 盧迪係打唔贏龍神的連保命都做唔到

佢隻魔眼叫

thanks for sharing

係咪話有正傳
點解等左咁多年都好似冇 點冇人譯

作者寫咗一套新作品

就快出文庫版

睇到主角由仲係肥宅內心慢慢一步一步成為真正既魯迪真係哭能左

打算追

無職續作？
其實依家個結局我真係滿意
魯迪一生已經好完滿咁講曬 蛇足又補夠
佢d後代又無咩感情 去睇

Asanagi?

水龍敬都有幫輕小說畫插畫

唔係續作
新作嚟

插畫唔太得,畫到隻奧克太型

無職PV2
パウロ：森川智之
ゼニス：金元寿子
リーリャ：Lynn

估唔到老公把聲又幾ok

今段pv冇第一段咁精細 但動畫真係有呢個水準嘅話應該上到21年神檯

比之前嗰個pv更接近TV動畫有辦法做到嘅程度
之前嗰個pv太誇張，根本一睇就知冇可能做到